蕭若元 科興惡名昭彰 林鄭率先注射都無人相信！ 12送中港人寫信要求家人在港代認罪惹酷刑迫供疑慮！

蕭若元
科興惡名昭彰
林鄭率先注射都無人相信！
12送中港人寫信要求家人在港代認罪惹酷刑迫供疑慮！
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2020-12-13

memehongkong
723K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：